腳屎點解咁臭？

如題
頭先剪腳甲
腳指公啲邊位好撚多腳屎
仲要好臭
其實點形成?求解答

答吓我啦

代表你隻腳就黎爛 啲菌由腳甲蛀起

圖呢

要截枝啦？

驚你嘔埋隔夜飯

黑色一點點嘛 之前zip咗入啲甲肉入邊 要撩返出嚟
幾好索

通常我都剪到好入 跟住拎牙簽撩佢出黎

其實唔應該叫做腳屎
因為其實係隻襪d細毛毛攝左入去再撈埋d汗
就變左黑色一粒咁

頭先都忍唔住索咗一吓

我又冇咁入喎 但撩出嚟嗰吓真係高潮了

怪唔之得咁撚臭

撩出嚟放起雪櫃 得閒煮面落少少

唔知點解會咁臭
更加唔知點解每次剪腳甲採挖到都一定會索幾啖

係 可能要成隻腳掌切走 樓主比啲心理準備

好似黑松露咁 落少少

靜係切腳指得唔得?

視乎你想唔想斷尾了

早幾日係FB 見到個po 話大陸有條友
成日聞自己啲臭襪 結果吸左啲霉菌入肺

佢咪識食，應該放了好耐啦對野

忍唔住笑撚咗 霉菌入肺

巴打，小心 聞還聞 小心霉菌入 腦

大陸
Btw 男朋友會聞

臭得嚟好想聞，但又唔會想擺入口